市面上賣嘅wifi router一直發放電磁波操控人類

不論wifi,GSM,4G網路
一直操控緊人類改變人類價值觀
及潛入腦部改變記憶

以前有個痴線又係開post講依啲
巴打你係同一個人新ac?

技術上黎講佢無講錯

冇錯，就係俾啲邪惡組織控制住我人生
我本來應該係人生勝利者有名有利
以我嘅絕對壓倒性才智
理應擁有至高無上地位，係獨一無二存在
一切都係陰謀

樓主派宇宙通行證未

我呢啲身份證冇用架啦!

唔係，我只係認識左背後嘅人知道呢啲事情，而我地平民係無辦法改變嘅事實

唔係陰謀 係事實
普通人實覺得我地係痴撚左線
埋在鼓裡

你地可以話痴線 精神病 陰謀論
但同類計劃確確實實有一班人係度進行緊
光明會 共濟會etc.

遲啲出張sim卡免費派添呀

利申 有睇 kingsman

條友講嘢好低b㗎，唔使覆佢

死撚開啦臭閪

認真，願聞其詳

呢個post都係wifi控制緊樓主出？

其實無錯，互聯網開始普及之後全世界開始倒退

科技愈進步，人類愈退步

唔知依家各大電訊商嘅免費sim咭關唔關事呢

無錯 你思路正確

巴打睇到？

樓主應下我先

詳細唔講得sorry

唔好比問題，講解決方法

暫時未知點解決 而且好多野受影響 好難避到

樓主啱呀
仲可以當武器用

價值觀改變認同
但電磁波就

商業模式

我意思係用類似電磁波嘅野
當然果樣技術係一般人唔知係咩黎
類似技術咁發放出黎 肯定係放射式

U?

所以你冒著被他們發現的極大風險， 黎呢到發一段冇咩說服力的文， 然後就沒然後了?

一切都係光明會掌控之下

無咩風險 呢已係公開嘅秘密 只不過無咩人關注無咩人研究
一味淨係識話人痴線 取笑人

但其實光明會背後仲有一班人
光明會嘅人亦只係棋子

佢好明顯係精神病啦

精神病人都識上連登

樓主幾時戴返個tinfoil hat？

天龍a星人？

你講事實出黎邊有人會信，連登仔接受唔到架

係，所以個post都係陰謀，唔好信
仲有我呢個回覆都係俾wifi控制打出嚟，唔好信
其實上面嗰句都係俾wifi控制打出嚟，唔好信

明明唔想打J，一坐近個部機又自然咁打左J

你咁係另一種陰謀論

我講果隻係仲有自主，只會改變潛意識運行及價值觀

巴打尖沙咀碼頭啲單張係唔係你貼

咁咪解決左

利申:睇哂咁多集XMAN電影, 用緊WIFI應該係俾人控制去REPLY

噴精？

唔知點解我buy樓主呢個諗法

因為呢個係事實
其實好多未知科技已經被人運用緊
而我地平民連發生咩事都唔知

樓主無講錯，聽講有個組織用卡通片控制人既思想，等班年青人唔努力讀書同做野
Pixel Disney 果d都唔知同依d組織有冇關係
諗起都得人驚

我本來可以憑我壓倒性既聰明才智，做誠哥既頭馬
又可以憑我精悍既身驅去屌盡 全港靚女
大把錢駛

到最後先知原來發緊夢

事實你只係程式入面d 010101來